（寫真）晚餐食即食麵好慘慘

仲要係福字麵

唯一堅持係，我食所有麵都一定要過冷河，特別係即食麵，有過同冇過冷河係差好遠。

不過都係好慘（飲品係凍水）

我岩岩先食完

肉丁，生菜，烚蛋

有肉仲要煎隻蛋咪算好 我打隻蛋落去原煲上
頹撚過你

我日日有魚有肉有飯有生菜
老母依家唔比我食冇益嘢

加啲菜咪幾好

有菜我實加菜，可惜最後一條中午食左又唔記得買，唯有用 粟米頂住

福字好貴

嘩屌俾狗食，落咁多粟米把撚

過冷河
淥福麵嚟食本身就已經錯咗啦
福麵係生啪架 你會唔會淥媽咪麵嚟食

以前幼稚園返學前，好記得老豆帶我去大排當食福字麵加玻璃樽裝鮮奶，唔知點解當時覺得好夾好好食。

（嗰間野係上環梯級街附近，前幾年推出左招牌菜好似係蕃茄麵，不過我去食過覺得好一般地差）

即食麵過冷河 係最on9行為

營多

個人經驗，比較其他非油炸既麵，即食麵過冷河前後差距係最大，當堂Upgrade 左1.5級。

downgrade就真
生麵過冷河我都理解
即食麵過冷河係懶係識食嘅做法
你食杯麵會唔會過冷河?

烏冬好蝦人煮。

之前唔記得去過邊間食碗烏冬好正好煙韌，自己買咁多隻烏冬都煮唔到嗰種效果。 可能同仿蟹柳一樣，太多假野。

只係搵凍水沖沖，又唔係乜野高難度技巧，唔使講到乜野識食唔識食咁高層次。

會唔會好食啲唔討論, 因為完全個人觀感

其實唔關高唔高難度事
只係多此一舉啫
本身原意都唔需要呢個行為

煮左3個？

頹咁又一餐

買咗包
得閒先整

我唔會過 但會飛水一性少d油

要買急凍

3日home office都係煮麵加幾粒丸